波叔幫海洋公園都真係幫到出哂面

係咪可以報ICAC?受唔受理?

俾3億海洋公園
海洋公園回1萬張飛
420一張，1萬張大約4百萬
3億換4百萬

學生飛學校價100蚊都唔使就有1張